sem break第一個星期一已經悶到仆街

有咩好玩？
希望各位巴打提議下

搵野做啦廢青

搵份工/行路撚/去旅行

做偽娘

break 好耐？

Chur緊assignment嗰陣好辛苦想sem break
Sem break嗰陣好悶想搵野做

chur完assignment好空虛

除左讀書 仲剩低d咩

連登

得班5p 不了

香港讀都算係咁啦
外國讀真係除左讀書就冇野做

日日去鳩up

求詳細

有得break 咪好囉
利申 日日chur返工

true

過到黎你會覺得香港真係幾屈機幾多野玩 起碼夜晚區區都大把街你行
我自己外國就住city嘅 但啲舖頭7點幾8點就收舖 之後就死城咁撚樣 就算唱k頂盡去到3點冇得通k
睇下你係咪party person同中唔中意clubbing啦 咁就多小小野做冇咁悶嘅